---
title: Eighth post
date: 2017-09-13
---

Vandaag maken we alles af en zorgen we dat de team en individuele opdrachten af zijn. Door dat we als team strakke deadlines voorons zelf hebben gezet hebben we alles optijd af en is dit zeker voor herhaling vatbaar.